[勝算在握] 和理非想快d贏就入黎睇

由林奠條仆街係咁叫和理非割席去到依家亂鳩咁拉就知我地贏梗，但又知叫你罷工係無可能

要加快贏，我地可以有3方面入手

1. 破釜沉舟 - 唔好再俾區選同埋人權法限死自己。 區選唔多講，港共要玩野佢隨時都可以取消，用呢個黎限死自己絕對係on9.另外，人權法，美國其實由1984年已經賣左我地，就算通唔通過都好，都唔應該由佢主導左我地行為

2. 背水一戰 - 要接受將來既升級. eg.藍罷食變成紅裝飾/裝修。 對家已經不斷升級，你仲要原地踏步?

3.學識奉獻
- 頭先講左，叫和理非罷工(包括我)基本上難過共產黨倒台。既然係咁，就要學識奉獻。每個月可唔可以係你人工/番多份兼職捐十分一出黎? 捐去邊隨你。 美國打贏二次大戰都要市民買子彈喇，你唔係以為出一出黎就夠下話?。 真係經濟緊手既，咪15分之一，20分之一囉。都係幾千蚊數姐，咪食少幾餐去小次旅行。另外，平時番工個陣，可唔帶定多件衫同遮係身? 唔係叫你做神獸，係俾神獸事後著番。

光復香港，時代革命

記住，革命你一定要預左會流血，會有傷亡。香港地，有層樓，要罷工真係好難，但我相信以上三點，絕對大家做到。

一齊還拖，D day is coming

p牌無人權 照推

D day is coming

甴近平

p牌身同感受
［警世］唔好咁易受風向影響

贊成有經濟能力捐出部分人工
宜家班細路同你地爭取民主，唔通大家想坐享其成？

Push

其實都係1000至幾千既野 平常生活絕對慳到出黎 細路唔係要大家係fb嬲嬲嬲 都知大家有家室走唔到上黎 但銀彈點都多多小小有

#whip#甴近平甴近平

大君主作戰

搵人俾下意見都好

可唔可以入黎幫推

（求人手置頂）【Twitter戰線】加入共識Channel + 有方法避免Twitter當bot同封帳！

同埋可唔可以清楚自己定位！
唔好再亂跑！
你街坊裝 冇文具 就咪跑啦！
叫你企疏就企疏d
唔好太八卦有人開遮
幫手睇水！
知道自己係想做d咩 可以有d咩貢獻

推

贊成

講得啱！